甩脂機妙用

七年前，我又肥又短矮又毒

於是呢，就買咗部甩脂機

試咗幾個禮拜之後，發覺根本一啲效都冇

我唔想相信自己俾人呃錢，心入面安慰自己：「可能只不過係咁啱對我冇用」

為咗測試部機，我忍痛送咗畀個肥肥哋嘅外國女性朋友

冇耐之後，佢Youtube channel多咗條片

爾後，我瘋狂買甩脂機周圍派

減肥使乜用呢啲爛鬼嘢，每日做60下深蹲，正常飲食一個月，體型保證有明顯變化

真係重既咁攪法我驚個菠蘿蓋同條腰出事...

利申試過

fring 到Acup 變Fcup